<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>	
	<string name="description_short">Appareil photo universel doté de multiples fonctionnalités pour Android. Modes Plage dynamique étendue, Panorama, Nuit et bien plus encore !</string>
	<string name="description_long">Appareil photo universel doté de multiples fonctionnalités pour Android :
* Plage dynamique étendue : des couleurs vives et de nombreux détails, des photos semblant avoir été prises avec un reflex numérique et traitées avec un logiciel pour professionnels
* Panorama : jusqu\'à 360 degrés, jusqu\'à 100 millions de pixels
* Suppression d\'objets indésirables : supprimez des objets d\'une photo d\'une seule pression
* Mode nuit : prenez des photos nettes et sans bruit quel que soit l\'éclairage
* Portrait de groupe : faites sourire tout le monde, fusionnez sur une même photo plusieurs visages d\'une série de photos
* Enregistrement vidéo
* Avant photo : photographiez ce qui s\'est passé avant que vous n\'appuyiez sur le bouton
* Photo séquence : photographiez l\'évolution de la dynamique d\'une scène
* Rafale et bracketing d\'exposition : fonctionnalités professionnelles pour l\'appareil photo de votre portable
* Retardateur

+  Accès complet à toutes les commandes, les réglages et les fonctions de l\'appareil photo

Laissez de côté toutes les autres apps, A Better Camera comporte toutes les fonctionnalités dont vous avez besoin.

Un certain nombre d\'applications pour appareil photo sous Android parmi les mieux classées comme HDR Camera+, Night Camera + et HD Panorama+ ont été fusionnées dans A Better Camera pour vous proposer la meilleure app universelle d\'appareil photo, regorgeant de fonctionnalités.

En outre, vous bénéficierez de caractéristiques absolument uniques tels que le mode autoportrait de haute qualité, permettant de prendre un autoportrait avec l\'appareil photo arrière (Comment est-ce possible? Essayez-la et vous verrez par vous-même !)

Ouverte aux développeurs tiers, cette application regroupe le savoir-faire de multiples développeurs de la communauté Android afin de vous proposer l\'ensemble le plus complet des meilleures fonctionnalités d\'imagerie comme jamais auparavant !

Les fonctionnalités haut de gamme de A Better Camera sont gratuites pour les utilisateurs d\'HDR Camera+ et d\'HD Panorama+.</string>
	
</resources>
