<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>	
<string name="description_long">
Univerzální a všestranná aplikace pro fotografování na Androidu:
* HDR: vyfotíte nádherné fotografie s živými barvami a bohatými detaily, které budou vypadat jako z kvalitního fotoaparátu a upravené profesionálním softwarem
* Panorama: až 360 stupňů a 100 Mpx
* Odstranění nechtěných objektů: kliknutím odstraníte libovolné objekty z fotografie
* Noční režim: vyfotíte ostré snímky s minimálním šumem i za slabého osvětlení
* Skupinový snímek: vytvoříte skvělý skupinový snímek výběrem nejlepších obličejů z několika fotografií
* Nahrávání videa + časosběr
* Předsnímek: zachytíte jakýkoliv moment před zmáčknutím spouště
* Sekvenční snímek: zachytíte pohyb jakékoliv dynamické scény
* Série snímků a expo-bracketing: profesionální funkce ve vašem mobilním fotoaparátu
* Samospoušť
* Zoom

+ úplný přístup ke všem funkcím a nastavení fotoaparátu

Vyzkoušejte také náš <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.almalence.opencamwidget">ABC Widget</a>. Nabízí rychlý přístup k jakémukoli režimu snímání již z domovské obrazovky!

Již nebudete mít několik aplikací pro focení. A Better Camera umí všechno, co potřebujete.

Několik našich výborně hodnocených aplikací pro fotografování, jako HDR Camera+, Night Camera+ a HD Panorama+ byly začleněny do jedné aplikace s názvem A Better Camera, která si klade za cíl poskytnout vám jedinečný zážitek při focení a veškeré možnosti fotoaparátu.

Natáčení videa přináší nové možnosti, jako například časosběr. Při natáčení si můžete také uzamknout ostření, expozici či vyvážení bílé.

Tato aplikace je výsledkem spojení zkušeností mnoha vývojářů platformy Android a poskytuje kompletní set všech snímacích režimů!

Pokud máte zakoupenou aplikaci HDR Camera+ nebo HD Panorama+, můžete tyto režimy v aplikaci A Better Camera používat neomezeně.

U některých prémiových doplňků máte možnost zdarma vyfotit pouze 30 snímků, poté si je budete muset zakoupit.

Přidejte si nás na Facebooku http://www.facebook.com/abettercam
Jsme také na Google+ https://plus.google.com/112729683723267883775
Komunita Google+ https://plus.google.com/communities/103957012133107908911


Univerzální a všestranná aplikace pro fotografování na Androidu. HDR, Panorama, Noční režim a mnoho dalších funkcí!
</string>
</resources>
