<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>	
	<string name="description_short">App fotocamera multifunzionale per Android per ogni finalità. Modalità HDR, Foto panoramiche, Notte e altro ancora!</string>
	<string name="description_long">App fotocamera multifunzionale per Android per ogni finalità:
* HDR: colori vividi e dettagli altamente definiti. Le foto sembreranno scattate con una DSLR ed elaborate con un software professionale
* Foto panoramiche: fino a 360 gradi e fino a 100 MP
* Rimozione degli oggetti indesiderati: rimozione degli oggetti indesiderati dalla foto con un tocco
* Modalità Notte: acquisizione di foto nitide e prive di rumore digitale con qualsiasi illuminazione
* Foto di gruppo: fai sorridere tutti! Fondi in una sola foto i volti di una serie di foto
* Registrazione video
* Prescatto: acquisisci ciò che è accaduto prima di toccare il pulsante
* Foto sequenziali: acquisisci l\'evoluzione di una scena dinamica
* Successione di scatti e bracketing dell\'esposizione: funzioni professionali nella tua fotocamera mobile
* Autoscatto

+ Accesso completo a tutte le funzioni, le impostazioni e a tutti comandi della fotocamera

Non dovrai più installare decine di app fotocamera. A Better Camera soddisferà tutte le tue esigenze.

Per fornirti un\'app fotocamera ottimizzata, dotata di ogni funzione e adatta a ogni finalità, abbiamo fuso in A Better Camera le app fotocamera per Android con le valutazioni più positive come: HDR Camera+, Night Camera+ e HD Panorama+.

Inoltre, potrai usufruire di funzioni assolutamente uniche come la straordinaria modalità Primo piano con autoscatto, che consente di scattare foto in primo piano con la fotocamera posteriore (Com\'è possibile? Prova!)

Essendo aperta a sviluppatori di terze parti, quest\'applicazione unisce l\'esperienza della community di sviluppatori Android per fornirti la raccolta più completa mai vista prima delle migliori funzioni di acquisizione fotografica!

Le corrispondenti funzioni premium di A Better Camera sono disponibili gratuitamente per gli utenti di HDR Camera+ e HD Panorama+.</string>
	
</resources>
