<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>	
	<string name="description_short">Uniwersalny, w pełni funkcjonalny aparat dla Androida. HDR, panorama, nocne zdjęcia i wiele więcej!</string>
	<string name="description_long">Uniwersalny, w pełni funkcjonalny aparat dla Androida:
* HDR: żywe kolory i bogactwo szczegółów, zdjęcia wyglądają jak zrobione i przetworzone za pomocą profesjonalnego sprzętu
* Panorama: do 360 stopni, aż do 100 MPix
* Usuwanie niechcianych obiektów: usuwanie obiektów ze zdjęć za pomocą dotknięcia
* Tryb nocny: rób ostre i wolne od szumów zdjęcia w każdym oświetleniu
* Portret grupowy: niech każdy się uśmiechnie, łącz serie zdjęć w jedno
* Nagrywanie wideo + timelapse
* Wstępne zdjęcie: uchwyć to, co się stało, zanim dotknąłeś przycisk
* Sekwencja zdjęć: uchwyć ewolucję dynamicznej sceny
* Zdjęcia seryjne i bracketing ekspozycji: funkcje Pro aparatu w Twoim telefonie
* Samowyzwalacz
* Przybliżenie

+ pełny dostęp do wszystkich elementów sterujących aparatem, ustawieniami i funkcjami

Wypróbuj nasz <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.almalence.opencamwidget">Widżet ABC</a>. Szybki dostęp do dowolnego trybu na ekranie głównym!

Zapomnij o konieczności posiadania dziesiątek aplikacji aparatu. A Better Camera ma wszystko, czego potrzebujesz.

Będące na szczycie rankingu takie aplikacje HDR Camera+, Night Camera+ i HD Panorama+ zostały złączone w jedną, aby zapewnić Państwu najlepszą, uniwersalną, w pełni funkcjonalną aplikację aparatu.

Tryb wideo ma wspaniałe funkcje, takie jak upływ czasu i może być stosowany z blokadą ostrości, blokadą ekspozycji i blokadą balansu bieli!

Będąc otwartym dla deweloperów 3rd party, ta aplikacja skupia całe doświadczenie społeczności deweloperów, aby zapewnić Państwu najbardziej kompletny zestaw najlepszych funkcji przetwarzania obrazu!

Odpowiednie funkcje Premium A Better Camera są darmowe dla użytkowników HDR Camera + i HD Panorama +.

Niektóre tryby Premium mają 30-dniową wersję próbną i muszą być odblokowane jeśli chce się z nich dalej korzystać.

Dołącz do nas na Facebooku http://www.facebook.com/abettercam
Jesteśmy na Google+ https://plus.google.com/112729683723267883775
Użytkownicy Google+ https://plus.google.com/communities/103957012133107908911</string>
	
</resources>
