<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
<string name="description_short">Za sve prilike, sve mogućnosti za kameru Android. HDR, Panorama, Night i ostalo!</string>
<string name="description_long">
Upoznaj HDR Video mode!!! Dostupan za Android 4.3+

Za sve prilike, sve mogućnosti za kameru Android:
* HDR: žive boje i bolji detalji, fotografije izgledaju kao da su slikane sa DSLR i obrađene sa Pro programom
* Panorama: mogućnost do 360 stupnjeva, podržava do 100 MPix
* Uklanjanje nepoželjnih objekata: uklanjanje objekata sa fotografije sa pritiskom
* Night mode: snimi oštre i fotografije bez buke uz osvjetljenje
* Group portrait: slika na zajednički osmijeh, sjedinjava od više fotografija u jednu najbolju
* Video snimanje + preostalo vrijeme
* Pre-shot: snimi što se dogodilo prije nego si pritisnuo gumb
* Sequence shot: snimi evoluciju dinamičke scene
* Burst and expo-bracketing: Pro funnkcija u tvom mobitelu sa kamerom
* Self-timer
* Zoom

+ mogućnost pristupa svim opcijama kamere, opcije i mogućnosti

Isprobaj <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.almalence.opencamwidget">ABC Widget</a>. Brzi pristup programu sa pozadine mobitela!

Zaboravi loše programe koji ne imaju sve, A Better Camera ima sve što je u mogućnosti kamere!

Među najboljim aplikacijama kao HDR Camera+, Night Camera+ i HD Panorama+ spojeno u A Better Camera pruža vam najbolje, za svaku priliku, sve mogućnosti aplikacije kamere.

Video ima puno mogućnosti, kao što su vrijeme preostalo, a može se koristiti s zaključavanje fokusa, zaključavanje ekspozicije i izjednačenje svijetline zaključavanje!

Being open to 3rd party developers, this application aggregates the experience of Android developers community to provide you with the most complete set of the best imaging features ever!

Join us on Facebook http://www.facebook.com/abettercam
We are on Google+ https://plus.google.com/112729683723267883775
Google+ users https://plus.google.com/communities/103957012133107908911
</string>
</resources>
